五音不全，求下半部分

向上扎，向下拆，
不可放任胡亂噴，
應防犬兒藏辣撻，
想防防暴應該扎。

你又拆，我又扎，
光輝潔白唔辣撻，
應防港兒藍又黑，
起床臨瞓都應刷，